20200810 我愛齋藤飛鳥 老婆生日快樂 愛您一生一世

永遠

死左個個？ j 死人